小心有人引導輿論係醫護要求加人工

而家唔係講錢，係講人手、資源不足，醫護做到無得休息，並唔係佢地話人工低呀！

十分認同！推！